笨吧LYRI分分鐘壞過凱婷...

扮MK妹似過女神KOL好多

躝撚開啦 落水狗

無人睇Bomba?

睇睇下唔小心訓著左

咪同我talk shit啦

好想大大力吊Lyri..🤤🤤

係悶咗少少 同日推出小薯加條ig字典好睇啲

又試水溫煩唔煩

定仔都係mk妹?

你有咩病

佢有愛滋

飛夢啲女仲正，又大波又pure又true

笨吧打手？

飛咩前 未聽過

Bomba唔係以為個市場仲係好似以前咁掛

貓哥咪屈

收皮啦上黎試水溫

Dllm bomba打手收皮啦

屌你老母收皮啦bomba 打手
邊撚個LYRI呀無人識呀
咪撚再上嚟試水温屌呀你老母臭閪
垃圾無人睇啊

愛滋佬咪喺到留言

mk妹邊有咁撚誇張

佢都唔似MK 妹

唔似咩 我以前真係咁

話你老母係打手果啲comment完全唔覆